Firstrade延長交易時段一問

上個星期申報咗延長交易時段，係咪即是有？如果唔係嘅話，咁要等幾耐先有得玩？
另外，係咪喺其他條件嗰度set盤前/後？

時